奧利華隻賤種利狗一場吹兩隻12碼

玩撚哂啦次次都係咁

神秘力量

中手 踢中都唔吹？
你估個個好似你咁係狗仔 用四隻腳踢波？

88分鐘先吹12m 點解唔一早吹？
擺明假波

On9兩球完全無爭議

點撚解十二碼唔比排人牆？
又黑哨

佢痢迷嚟

Livarpen

利狗不嬲黑哨

Agger，法賓奴唔出現喺嗰度咪唔會俾人撞跌

利狗神秘力量

之前仲好意思笑曼係十二碼聯
望下自己先

真

同意

掂下都唔能得番去打乒乓波啦

Hi到少少啫 法律不外乎人情啦

奧利華犯國安法啦

著名猁哨

有比錯咩? 覺得比錯嘅拎出黎討論下

上季獌狗有14球，睇下今季破唔破到你記錄

On9 擺明就有foul，判12碼真係基本，咁攻法就算無12碼都唔擔心贏唔到

講12碼唔夠第二隊勁啦

秒

成班獌狗同小粉紅一撚樣

之前利對鏝中左幾次阿諾隻手都無啦
照你咁講阿諾應該係狗嚟

曼聯上季14球除左般奴踩腳果球
另外13球都無爭議
班死利狗就日吠夜吠
到自己一場兩粒就話應得

咁上季曼聯除左般奴踩腳果球
仲有邊球有比錯呀賤種利

死返CC Tai啦五毛

曼聯臨完場有12碼：4424
利記臨完場有12碼：應得

連登仔話有就有

曼狗真係好小氣

呢一年你地幾乎每場波都講
唔洗小氣都記得啦

佢有話唔係？

痢狗嬲豬

所以般奴踩腳呢球唔計？

同埋不嬲笑獌嗰個位係獌狗上半季不斷笑livarpool靠var攞英超，點知復賽後自己就係咁靠var俾pen執分
最後var幫得最多嗰隊就係獌

字裡行間無提過曼迷喎，你點笑

又講嗰球 當人失憶
嗰球中咗曼城球員隻手先
點都唔會喺十二碼

你癲到

你講到獌狗有14球12碼
好想睇你點兜到係笑獌迷而唔係曼聯

鏝城球員點手球法

up乜鳩 強行切割獌狗同獌？

所以以後獌輸波只可以笑獌，唔可以笑獌狗？

以後獌狗柒只可以笑獌狗，唔可以拉埋獌落水？

次次提猁狗啲衰野啲猁狗都係拎獌出黎擋
一個講利物浦既post曼聯仲出現得多過利物浦

你自己喺上面切割先

未過第一頁已經開始數緊獌聯點樣衰

佢吹開

喂你咁撚得閒不如cap晒英超30年嚟利狗手球逐球屌黑哨啦
個撚個利狗post都見到你仲煩撚過怨婦

你d手足咬住我曼唔放
我咪咬住佢地唔放囉